\chapter*{Ringraziamenti}

Mi piacerebbe ringraziare infine il professor Flandoli e Alessandra per la splendida
matematica che mi hanno raccontato in questo piacevole anno e per avermi
dedicato più attenzione e cura di quanta potessi immmaginare.
